<resources>
    <string name="app_name">互帮互助基金</string>
    <string name="share">分享</string>
    <string name="userid_found">用户信息已存在，正在跳转登录操作…</string>
    <string name="logining">使用%s帐号登录中…</string>
    <string name="auth_cancel">授权操作已取消</string>
    <string name="auth_error">授权操作遇到错误</string>
    <string name="auth_complete">授权成功，正在跳转登录操作…</string>
    <string name="pull_to_refresh_pull_label">下拉刷新</string>
    <string name="pull_to_refresh_release_label">松开刷新</string>
    <string name="pull_to_refresh_refreshing_label">正在刷新\u2026</string>
    <string name="pull_to_refresh_footer_release_label">松开加载更多</string>
    <string name="pull_to_refresh_footer_pull_label">上拉加载更多</string>
    <string name="pull_to_refresh_footer_refreshing_label">加载中\u2026</string>

    <string name="xiahuaxian"><u>去看看其它互助保障</u></string>//下划线
    <string name="chakan"><u>查看详细规则</u></string>//下划线
    <string name="rt1"><u>我去分享</u></string>//下划线
    <string name="rt12_3"><u>我去捐赠</u></string>//下划线
    <string name="rules"><u>查看详细规则</u></string>//下划线


    <string name="xiangqing">党的十八大以来，习近平总书记高度重视传承发展中华优秀传统文化，多次作出重要指示。
        他指出，中华民族在几千年历史中创造和延续的中华优秀传统文化，是中华民族的根和魂
        。建立在5000多年文明传承基础上的文化自信，是更基础、更广泛、更深厚的自信。
        要让收藏在禁宫里的文物.</string>
    
    <string name="apply_1">\n&#160;&#160;&#160;&#160;1.申请书（纸质档或高清电子档）*\n\n&#160;&#160;&#160;&#160;2.身份证扫描件（正反面）*\n\n&#160;&#160;&#160;&#160;3.医院证明（二甲以上）*\n&#160;&#160;注：带*为必须需要的资料，其他资料可作为补\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;充资料，提交的越多审核的越快。\n\n&#160;&#160;&#160;&#160;4.所属社区/街道/养老机构证明文件（座机\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;+证明人姓名&#038;职务+情况说明，盖章清晰）\n\n&#160;&#160;&#160;&#160;5.所属社区/派出所/养老机构证明视频\n\n&#160;&#160;&#160;&#160;6.儿女/邻居/亲友书面证明+视频（视频中需\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;要证明人高清身份证正面）\n
    </string>

    <string name="apply_2">1、求助申请\n拨打客服电话 028-96552 申请求助\n
    2、提交资料\n准备申请资料齐全后，在线提交或邮寄\n3、事件调查\n平台初审并交付权威机构调查核实
\n4、公示事件\n向全体会员公示\n5、自己给付\n公示通过无异议后打款
</string>

    <string name="YANZHENG_ERROR">同一手机号验证码短信发送超出5条</string>


    <string name="image">图片</string>
    <string name="confirm">确定</string>
    <string name="preview">预览</string>
    <string name="select">选择</string>

    <string name="show_dialog">弹出对话框</string>
    <string name="select_photo">从相册选择图片</string>
    <string name="take_photo">拍照</string>
    <string name="cancel">取消</string>


    <string name="aixin_xieyi">1.重要须知\n\n1.1.本协议是用户（您）与四川省养老助老服务发展基金会（以下简称“互帮互助基金”）之间关于互帮互助基金平台（以下简称“互助平台”）服务产品的法律协议。互帮互助基金平台包括但不限于互帮互助基金平台官网、互帮互助基金平台微信服务号、互帮互助基金平台网移动端APP。互帮互助基金平台上的用户均可通过互助平台参与互助活动，相关互助活动的信息真实性由互助发起平台负责。\n\n1.2.互帮互助基金平台在此特别提醒用户认真阅读本《捐助协议》中的各个条款，并特别提醒用户欲使用互助平台服务，必须事先认真阅读本服务条款中各条款，包括免除或者限制互帮互助基金平台责任的免责条款及对用户的权利限制条款。\n\n1.3.这些条款可由互帮互助基金平台随时更新，且毋须另行通知。本协议条款一旦发生变更, 互帮互助基金平台将在网页上公布修改内容。修改后的协议条款一旦在网页上公布即有效，并代替原来的协议条款。您可随时登陆网站查阅最新版服务条款。\n\n1.4.用户阅读后，请选择接受或不接受本服务条款（未成年人审阅时应得到法定监护人的陪同）。\n\n1.5.如用户不同意本服务条款或互帮互助基金平台随时对服务条款的修改，则用户无权使用并应主动取消互帮互助基金平台提供的服务。\n\n1.6.用户的使用行为将被视为用户对全部服务条款的完全接受，包括接受互帮互助基金平台对服务条款随时所做的任何修改，并同意接受本《捐助协议》各项条款的约束。\n\n1.7.用户若有违反本条款规定，互帮互助基金平台有权终止用户互帮互助基金平台平台服务的使用资格并保留追究相关法律责任的权利。\n\n2.互助平台保护条款\n\n互帮互助基金平台是由互帮互助基金版权所有。互助平台所有相关内容（包括但不限于名称、程序编码、主题、声音效果、视觉效果、文字内容等）的著作权、专利权、商标、商业秘密及其它任何所有权或权利，均属互帮互助基金平台所有。非经互帮互助基金平台的同意，用户不得为了任何目的而擅自下载、修改、编辑、使用互助平台相关内容，否则应依法承担相应的法律责任。\n\n3.用户的基本义务\n\n3.1.用户应当遵守中华人民共和国法律，不得利用本互助平台进行（从事）危害国家安全、泄露国家秘密的行为，不得侵犯国家、社会、集体的和公民的合法权益，不得利用本互助平台制作、复制和传播下列信息：\n\n（一）煽动抗拒、破坏宪法和法律、行政法规实施的；\n\n（二）煽动颠覆国家政权，推翻社会主义制度的；\n\n（三）煽动分裂国家、破坏国家统一的；\n\n（四）煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n\n（五）捏造或者歪曲事实，散布谣言，扰乱社会秩序的；\n\n（六）宣扬封建迷信、淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖、教唆犯罪的；\n\n（七）公然侮辱他人或者捏造事实诽谤他人的，或者进行其他恶意攻击的；\n\n（八）损害国家机关信誉的；\n\n（九）其他违反宪法和法律行政法规的。\n\n3.2.用户在遵守法律及本协议的前提下可依本协议使用互助平台服务，用户无权实施包括但不限于下列行为：\n\n3.2.1.删除互助平台及其他副本上所有关于版权的信息、内容；\n\n3.2.2.对于互助平台上相关信息等，未经互帮互助基金平台书面同意使用、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版互助平台相关内容、建立镜像站点、擅自借助互助平台发展与之有关的衍生产品、作品等；\n\n3.2.3.利用互助平台侵害他人合法权益的行为，包括但不限于发表、传送、传播、储存侵害他人知识产权、商业机密等合法权利的内容等；\n\n3.2.4.进行任何危害计算机网络安全的行为，包括但不限于：使用未经许可的数据或进入未经许可的服务器帐户；未经允许进入公众计算机网络或者他人计算机系统并删除、修改、增加存储信息；未经许可，企图探查、扫描、测试本互助平台网站系统或网络的弱点或其它实施破坏网络安全的行为；企图干涉、破坏互助平台系统或网站的正常运行，故意传播恶意程序或病毒以及其他破坏干扰正常网络信息服务的行为；伪造TCP/IP数据包名称或部分名称等。\n\n3.3.用户如果需要使用互助平台服务，必须满足以下条件：\n\n3.3.1.用户需拥有或有权使用登陆网站或APP的终端设备；\n\n3.3.2.能够连接上互联网，并自行负担上网所需的各项费用；除了在本协议内所提及的款项之外，用户必须自行负担全部所需的硬件费用、软件费用、网络服务费用以及相关的税收。\n\n4.用户须知\n\n4.1.用户完成互助平台注册程序并自行设置密码后，将获得互助平台使用帐号，用户应自行承担帐号及帐号密码的安全保护责任。用户对其帐号下（包括但不限于微信号码，微信号的捆绑手机号码等）所进行的任何活动负完全的责任，互帮互助基金平台无法对非法或未经用户授权使用您帐号及密码的行为作出甄别，因此互帮互助基金平台不承担任何责任。在此，用户同意并承诺做到∶\n\n1）当用户的密码或帐号遭到未获授权的使用，或者发生其他任何安全问题时，用户会立即有效通知到互帮互助基金平台；\n\n2）且当用户每次上网或使用其他服务完毕后，会将有关帐号等安全退出。\n\n4.2.用户同意于注册时提供完整、详尽、真实的个人资料或法人注册资料，若所提供的资料于日后有变更的，用户应当及时在互助平台中进行更新。若用户所提供的资料与事实不符或所提供的资料业已变更而未更新或有任何误导之嫌疑，导致互助平台无法提供服务的，互帮互助基金平台及互助平台不因此承担任何责任。\n\n4.3.互助平台产品同大多数因特网产品一样，易受到各种安全问题的困扰，此类包括但不限于：\n\n4.3.1.用户透露详细个人资料，被不法分子利用，造成现实生活中的骚扰；\n\n4.3.2.用户被哄骗、被破译密码；\n\n4.3.3.用户下载安装的其它软件中含有“特洛伊木马”等病毒，威胁到个人计算机或手机上信息和数据的安全，继而威胁对互助平台的使用。用户须明白并自行承担以上风险，互帮互助基金平台对此不承担任何责任。\n\n4.4.通过任何非经互帮互助基金或互帮互助基金平台授权开发并正式发布的其它网页或软件访问互助平台，将可能导致不可预知的风险，由此产生的一切法律责任与纠纷一概与互帮互助基金及互助平台无关。用户不得轻易访问此类网页或下载、安装、使用此类软件，否则，互帮互助基金平台及互助平台有权采取惩罚性措施，包括但不限于中/终止用户互助平台帐号使用资格、中/终止用户互助平台使用资格。\n\n4.5.互帮互助基金平台在此郑重提请用户注意，任何经由本互助平台服务上传、下载、张贴、发送的即时信息、电子邮件或任何其他方式传送的资讯、资料、文字、软件、音乐、音讯、照片、图形、视讯、信息、用户的登记资料或其他资料等（以下简称“内容”），无论系公开还是私下传送，均由内容提供者承担责任。互帮互助基金平台无法完全监控经由本互助平台服务传送之内容，也无法对用户的使用行为进行全面控制，因此不保证内容的合法性、正确性、完整性、真实性或品质等；用户已预知使用本服务时，可能会接触到令人不快、不适当或令人厌恶之内容，并同意将自行加以判断并承担所有风险，而不依赖于互帮互助基金平台或互助平台。但在任何情况下，互帮互助基金平台有权依法停止任何前述内容的服务并采取相应行动，包括但不限于暂停用户使用本服务的全部或部分，保存有关记录，并向有关机关报告。但互帮互助基金平台及互助平台有权(但无义务)依其自行之考量，拒绝和删除可经由本服务提供之违反本条款的或其他引起互帮互助基金或其他用户反感的任何内容。若内容提供者在本服务中提供的信息内容存在侵犯第三人著作权的可能，互帮互助基金平台将遵循“版权保护投诉指引”处理该信息内容。\n\n4.6.个人用户须知\n\n4.6.1．个人用户是指：\n\n4.6.1.1．年满十八周岁，并具有民事权利能力和民事行为能力的自然人；\n\n4.6.1.2．未满十八周岁，但监护人（包括但不仅限于父母）同意的自然人；\n\n4.6.1.3．无民事行为能力人、限制民事行为能力人不当注册为本网站用户或超过其民事权利或行为能力范围从事公益的，其与本网站之间的服务条款自始无效，本网站一经发现，有权立即注销该用户，并追究其使用本网站“服务”的一切法律责任。\n\n4.6.2.个人用户可以在互助平台注册使用帐号，可以凭自己的判断参与通过互助平台发布的互助活动；个人用户在注册时应提供真实的资料，包括但不限于姓名、身份证等，并保证如联系电话、联系地址等内容的有效性及安全性，同时有义务在相关资料发生变化时及时更新有关注册资料。\n\n4.6.3 个人用户可以通过互帮互助基金平台发起互助项目，有责任保证在互帮互助基金平台上发布的案例均为真实，并且所募金额须在合理的范围之内，且须有公募资格的基金会对项目进行核实与认领后，才能通过互帮互助基金平台进行筹款。同时个人用户有责任协助公募基金会发布公告、公示或其他途径告知捐款人款项的使用详情。\n\n4.6.4.个人用户通过互助平台参与活动，所发生的一切纠纷及损失与互帮互助基金及互助平台无关，互帮互助基金或互助平台不会对相关的纠纷或损失承担任何责任。个人用户参与活动时应当多方面主动了解活动组织者或组织单位的资质及信用信息，自行鉴别信息的真伪，并为自己的行为负责。\n\n4.6.5.个人用户有权利知道组织活动责任方及活动的信息。个人用户有权利从组织活动责任方处得知自己的捐款去向。\n\n4.6.6.个人用户在互助平台上参与活动过程中与组织方发生纠纷，可以请求互助平台从中予以协调。个人用户若发现其他用户或组织方有违法或违反本协议的行为，可以向互助平台进行反映要求处理。但互帮互助基金及互助平台并不对处理结果做任何保证或承诺。\n\n4.6.7.个人用户参与活动的过程中应遵循诚实信用的原则、遵守社会公德及公序良俗原则，不得扰乱活动的正常进行，不进行与活动无关的行为或进行其他任何违法行为。\n\n4.6.8.个人用户不得在互助平台上恶意评价任何组织方和其他用户，或采取不正当手段提高自身的信用度或降低任何组织方和其他用户的信用度。\n\n4.6.9.个人用户不得在互助平台上发布各类违法或违规信息。\n\n4.6.10.个人用户使用互助平台时实施的所有行为均应遵守国家法律、法规和互助平台的相关规定以及各种社会公共利益或公共道德。如有违反导致任何法律后果的发生，个人用户将以自己的名义独立承担所有相应的法律责任。\n\n4.6.11.个人用户不得对互助平台上任何信息做商业性利用，包括但不限于在未经互助平台事先书面批准的情况下，以复制、传播等方式使用在互助平台上展示的任何资料。\n\n4.7.组织用户须知\n\n4.7.1.本协议中的“组织用户”是指：\n\n4.7.1.1.根据中国法律或设立地法律、法规和/或规章成立并合法存在的公益基金会、社团组织、公司、企事业单位、和其他组织（下称“组织用户”）；\n\n4.7.1.2.无经营或特定经营资格的组织不当注册为本网站用户或超过其民事权利或行为能力范围从事公益的，其与本网站之间的服务条款自始无效，本网站一经发现，有权立即注销该用户，并追究其使用本网站“服务”的一切法律责任。\n\n4.7.2.“组织用户”中的有公募资格的基金会特别要求条款：\n\n4.7.2.1.有责任保证在互助平台上发布的案例均为真实，并且所募金额必须在合理范围之内；\n\n4.7.2.2.有责任通过发布公告公示或其他途径告知捐款人款项的使用详情；\n\n4.7.2.3.在捐款金额中，收取项目管理费用的，应当告知捐款人，并且应当按照国家相关法律法规的规定收取。\n\n4.7.3. 组织用户可以在互助平台注册使用帐号；组织用户在注册时应提供组织的真实资料，并保证如联系电话、联系地址等内容的有效性及安全性，同时在相关资料发生变化时及时更新有关注册资料，以便活动能够顺利进行。\n\n4.7.4. 组织用户可以在互助平台发布合法的公益活动；没有公募资格的组织用户发起筹款项目时，需要有公募资格的基金会对项目进行审核与认领后，才能通过互帮互助基金平台平台进行筹款；同时组织用户有责任协助公募基金会，发布公告、公示或其他途径告知捐款人款项的使用详情。\n\n4.7.5.组织用户可以查询参与活动的个人用户的信息，但互帮互助基金平台及互助平台并不保证信息的真实性，组织用户应通过其他有效途径进行验证。\n\n4.7.6.组织用户在互助平台上组织活动过程中与其他用户发生纠纷，可以请求互助平台从中予以协调；组织用户若发现其他组织方或用户有违法或违反本协议的行为，可以向互助平台进行反映要求处理；但互帮互助基金平台及互助平台并不对处理结果做任何保证或承诺。\n\n4.7.7.组织用户在组织或参与活动的过程中应遵循诚实信用的原则，遵守社会公德及公序良俗原则，不得随意变更或取消活动，如有特殊情况需要变更活动应有效通知用户并协商进行，不得利用活动进行任何侵害他人或违法的行为。\n\n4.7.8.组织用户不得在互助平台上恶意评价其他组织方和用户，或采取不正当手段提高自身的信用度或降低其他组织方和用户的信用度。\n\n4.7.9.组织用户不得在互助平台上发布各类违法或违规信息。\n\n4.7.10.组织用户使用互助平台时实施的所有行为均应遵守国家法律、法规和互助平台的相关规定以及各种社会公共利益或公共道德。如有违反导致任何法律后果的发生，组织用户将以自己的名义独立承担所有相应的法律责任。\n\n4.7.11.组织用户不得对互助平台上任何信息做商业性利用，包括但不限于在未经互助平台事先书面批准的情况下，以复制、传播等方式使用在互助平台上展示的任何资料。\n\n5.互助平台服务声明及免责事由\n\n5.1.用户使用互助平台由用户自己承担风险，在适用法律允许的最大范围内，互帮互助基金平台在任何情况下不就因使用或不能使用本产品所发生的特殊的、意外的、非直接或间接的损失承担赔偿责任。即使已事先被告知该损害发生的可能性。\n\n5.2.用户须明白，使用互助平台服务产品涉及到互联网服务，可能会受到各个环节不稳定因素的影响。因此服务存在不可抗力、计算机病毒或黑客攻击、系统不稳定、用户所在位置、用户关机以及其他任何技术、互联网络、通信线路原因等造成的服务中断或不能满足用户要求的风险。用户须承担以上风险，互帮互助基金平台及互助平台不作任何担保。对因此导致用户不能发送和接受阅读消息、或接发错消息，互帮互助基金平台及互助平台不承担任何责任。\n\n5.3.如互助平台的系统发生故障影响到本服务的正常运行，互帮互助基金平台承诺在第一时间内与相关单位配合，及时处理进行修复。但用户因此而产生的经济损失，互帮互助基金平台、互助平台及合作公司不承担责任。此外，互帮互助基金平台及互助平台保留不经事先通知为维修保养、升级或其他目的暂停本服务任何部分的权利。\n\n5.4.用户须明白，在使用本服务产品存在有来自任何他人的包括威胁性的、诽谤性的、令人反感的或非法的内容或行为或对他人权利的侵犯（包括知识产权）的匿名或冒名的信息的风险，用户须承担以上风险，互帮互助基金平台、互助平台及合作公司对服务不作任何类型的担保，不论是明确的或隐含的，包括所有有关信息真实性、适商性、适于某一特定用途、所有权和非侵权性的默示担保和条件，对因此导致任何因用户不正当或非法使用服务产生的直接、间接、偶然、特殊及后续的损害，不承担任何责任。\n\n5.5.本协议定义的信息内容包括：文字、软件、声音、相片、录像、图表；在广告中全部内容；互助平台为用户提供的信息受版权、商标权、和其它知识产权和所有权法律的保护。所以，用户只能在互助平台及相关权利人的授权下才能使用这些内容，而不能擅自复制、修改、编撰这些内容、或创造与内容有关的衍生产品。因用户擅自复制、修改、编撰等行为导致的任何形式的责任及索赔均由用户自行承担相应的责任。\n\n5.6．使用本服务必须遵守国家有关法律和政策等，维护国家利益，保护国家安全，并遵守本条款，对于用户违法或违反本条款的使用(包括但不限于言论发表、传送等)而引起的一切责任，由用户负全部责任，概与互帮互助基金平台、互助平台及合作单位无关，导致互帮互助基金平台、互助平台及合作单位损失的，互帮互助基金平台、互助平台及合作单位有权要求赔偿，并有权立即停止向其提供服务，保留相关记录，并保留配合司法机关追究法律责任的权利。\n\n5.7．尊重用户隐私是互帮互助基金平台的一贯制度，互帮互助基金平台将会采取合理的措施保护用户的资料信息，除法律或政府要求或用户同意等原因外，互帮互助基金平台未经用户同意不向除合作单位以外的第三方公开、透露用户信息。但是用户在注册时选择或同意公开，或用户与互帮互助基金平台及合作单位之间就用户资料公开或使用另有约定的除外，同时用户应自行承担因此可能产生的任何风险，互帮互助基金平台对此不予负责。\n\n5.8.用户对自己的各类财产帐户、银行卡、信用卡及对应密码等重要资料信息负有保管责任，请用户注意勿在使用互助平台上透露自己的各类财产帐户、银行卡、信用卡及对应密码等重要资料，否则由此带来的任何损失由用户自行承担。\n\n5.9.互助平台属于群体类平台产品，参与互助平台上活动的个人之间，或个人与发起活动各个组织之间，或组织与组织之间引发的任何纠纷互帮互助基金平台将不负责任。\n\n5.10.由于第三方人为或非人为因素例如网络中断等，导致互助平台的部分或全部用户无法正常使用其功能的，互帮互助基金平台及互助平台将不予补偿由此带来的经济损失。\n\n5.11.用户应规范、合法地使用互助平台，如用户有在公共环境下捣乱、骚扰、欺骗其他用户等行为或者实施其他违反本协议的行为，一经发现，互帮互助基金平台及互助平台有权停止其在互助平台的任何活动及终止其使用帐号等。\n\n5.12.用户不得利用互助平台进行违反国家法律的活动。如有发现，互帮互助基金平台会配合公安部门全力协助调查工作。\n\n6.其他约定\n\n6.1.互帮互助基金平台及互助平台保留随时地、不事先通知地、不需要任何理由地、单方面地修订本协议的权利。本协议一经修订，互帮互助基金平台将会用修订后的协议版本完全替代修订前的协议版本，并通过原有方式向所有用户公布。您应当及时关注和了解本协议的修订情况，如果您不同意修订后协议版本，请您立即停止对互助平台实施任何使用行为，否则即视同您同意并完全接受修订后的协议版本。\n\n6.2.互帮互助基金平台将本协议内置于互助平台用户注册页面当中，用户在注册的过程中即可查阅、了解本协议，亦可以通过点击“我同意”或“我接受”表示您完全同意并接受本协议之约束，或者点击“我不同意”或“我不接受”表示您不同意本协议。\n\n6.3.除了本协议第6.2条所述的方式之外，您还可以通过浏览互助平台网站上来查阅、了解本协议。\n\n6.4.互帮互助基金平台将会不定期地对本协议进行补充、修订。补充、修订后的协议将会在互助平台网站上对用户公布，该补充、修订一旦公布即成为本协议不可分割的组成部分，与之具有同等的法律效力。该等补充条款与本协议有矛盾或者冲突的地方，适用该补充、修改条款，没有涉及的内容，仍适用本《协议》的有关约定。\n\n6.5.互助平台服务内容或提供给用户的信息内容中如采用了除互帮互助基金平台及其合作单位之外的第三方知识产权，而该等第三方对用户使用该知识产权有要求的，则第三方的要求将会以补充条款的形式向用户公布，用户亦应当一并遵守。\n\n6.6.本协议各条款是可分的，所约定的任何条款如果部分或者全部无效，不影响该条款其他部分及本协议其他条款的法律效力。\n\n6.7.本协议各条款的标题只是为了方便用户阅读而起到提示、醒目的作用，对本协议的解释及适用没有任何指引作用。\n\n6.8.用户若与互帮互助基金平台或互助平台因本协议或其补充条款所涉及的有关事宜发生争议或者纠纷，双方应当友好协商解决；协商不成的，用户完全同意将争议提交本协议签订地有管辖权的人民法院通过诉讼方式解决。\n\n6.9.本《协议》签订地为成都市金牛区。本《协议》及其补充条款均受中华人民共和国法律、法规管辖，互帮互助基金平台保留最终解释权。互帮互助基金平台拥有对以上各项条款内容的解释权及修改权。\n\n四川省养老助老服务发展基金会\n\n二〇一七年十月"\n</string>
    <string name="yinshi">"感谢您垂询互帮互助基金平台的隐私权保护制度！\n\n互帮互助基金平台的隐私权保护制度是基于：\n\n1．隐私权是您的重要权利。向我们提供您的个人资料是基于对互帮互助基金平台的信任。除非法律要求或经您事先书面许可，您提供给互帮互助基金平台的个人资料不会被透露给无关的第三方（包括其他公司或个人）。\n\n2．您提供的信息只会被用于帮助我们为您提供更好的服务。\n\n互帮互助基金平台的个人资料保密制度摘要如下：\n\n* 我们将采取一切步骤保护您的隐私\n\n• 个人信息\n\n每当您提供给我们敏感信息时，我们将采取步骤保护您的敏感信息，我们也将采取安全手段保护已存储的个人资料。以防止您的个人资料丢失、被盗用或遭窜改。除非根据法律或政府的强制性规定，在未得到您的书面许可之前，我们不会把您的任何个人资料提供给无关的第三方（包括公司或个人）。但是，如果您要求我们提供特定互助服务或把一些互助材料送交给您，我们则需要把您的姓名和地址提供给有关的第三者如运输公司、理赔公司。\n\n* 我们使用您的信息方式\n\n我们可能会在同您联系时使用您的个人信息，（包括但不限于电子邮件或手机短信）；\n\n* 隐私权保护制度的执行\n\n1．如果互帮互助基金平台需要识别您的身份或与您联络，会明确询问所需的个人资料。与此同时，互帮互助基金平台会解释这些资料的用途（宣布的用途）。\n\n2．互帮互助基金平台也许会因法律要求公开个人资料，或者因善意确信这样的作法对于下列各项有其必要性：\n\n1）符合法律公告或遵守适用于互帮互助基金平台站点的合法程序；\n\n2）保护互帮互助基金平台的用户之权利或财产；\n\n3）在紧急的情况下，为了保护互帮互助基金平台及其用户之个人或公众安全。\n\n3．任何时候如果您认为互帮互助基金平台没有遵守这些原则时，请利用电子邮件[huzhu@zhulaozhijia.org]通知我们，我们会尽一切努力，在合理适当的范围内立即改善这个问题。\n\n* 更新您已经提供给互帮互助基金平台的个人资料\n\n如果您的地址，电话，e-mail地址或其他个人资料发生变化，您可以按互帮互助基金平台站点中公布的联系方式通知互帮互助基金平台，以帮助我们保持您的资料的准确性。\n我们将致力于保护您的个人资料。由于互联网技术的发展突飞猛进，我们会随时更新我们的信息保密制度。所有的修订将在此站点公布。\n再次感谢您访问互帮互助基金平台的隐私权保护制度。互帮互助基金平台欢迎您对这项保密制度给予评论并提出问题。\n\n请将与本声明有关的所有评论和质疑发往[huzhu@zhulaozhijia.org]。"</string>
    <string name="gongyue">"第一条计划的宗旨\n四川互帮互助基金会通过互帮互助基金平台设立本互助计划，以自愿加入为前提。本着“今天我为人人，明天人人为我”的宗旨和“众人拾柴火焰高”的理念，用互联网的方式汇集万众老人棉薄之力、让老人们实现真正的互帮互助。\n\n第二条加入条件\n会员加入本计划须同时满足以下条件：\n2.1 年满60周岁（见释义11.1）至75周岁；\n2.2 加入本计划之时身体健康，未患有重大疾病（见释义11.6）且无重大疾病史；\n2.3 中华人民共和国公民（仅限中国大陆居民）；\n2.4 认同并承诺遵守《互帮互助基金会员公约》及本计划规则且符合《健康要求》。\n\n第三条计划内容\n3.1 会员加入本计划180天后（以加入当天0点开始计算）初次发生并被医院（见释义11.2）的专科医生（见释义11.12）首次诊断（见释义11.3）罹患癌症（见释义11.4），本计划项下的其他会员会为其发起互助；\n3.2 不同年龄段会员可获得不同的最高互助金额，具体如下：\n\n年龄（周岁,含周岁当年）\n最高互助金额（人民币）\n60-69\n10万元\n70及以上\n5万元+自会员加入互助计划（全民抗癌）之日起至确诊罹患本计划约定的疾病之日期间，本人参与互助和均摊互助金总额的50倍，上限是所属计划承诺的最高保障金额。\n\n\n3.3 罹患低度恶性肿瘤（见释义11.5）的会员，60-69周岁可获得的最高互助金额为人民币10万元，61周岁（含）以上可获得的最高互助金额为人民币5万元；\n3.4 均摊标准：会员资格存续期间，若会员不幸罹患癌症，计划内的其他会员有义务进行均摊式互助。每人单次均摊上限为5元；\n3.5 互助均摊计算精确至分位。如产生超出当次互助总额的部分，计为互助结余，将用于后续发生的互助事件。\n\n\n 第四条不予互助的情形\n会员有下列情形之一或因下列情形之一导致会员罹患癌症的，其他会员没有义务提供互助：\n4.1 会员未获得或已丧失会员资格；\n4.2 会员在加入本计划时，或在互助事件调查过程提供虚假信息（虚假姓名，虚假联系方式，虚假年龄），刻意隐瞒事实或未履行如实告知义务；\n4.3 加入计划前曾经患过重大疾病（见释义11.6）；\n4.4 会员主动吸食或注射毒品（见释义11.7）；\n4.5 核爆炸、核辐射或核污染；\n4.6 会员感染艾滋病病毒（见释义11.10）或患艾滋病期间因疾病导致的恶性肿瘤；\n4.7 遗传性疾病（见释义11.8），先天性畸形、变形或染色体异常（见释义11.9）；\n4.8 在诊疗过程中发生的医疗事故；\n4.9 非法行为；\n4.10 在等待期内确诊的重大疾病；\n4.11 会员在提出申请前或审核通过前身故。\n\n\n第五条如何保持会员身份\n5.1 会员应持续充值保持会员资格。会员充值账户余额低于9元，平台将向会员发出预警。余额预警期间如发生互助事件，会员的余额将用于互助；\n5.2 会员账户余额小于1元时将暂时失去受助资格，须在15天内（含）充值，否则将视为自动退出计划，主动放弃本计划受助资格；\n5.3 如会员有一次因为任何原因未能履行互助义务，将自动丧失本计划互助资格；\n5.4 会员已经获得互助或在等待期内已经确诊罹患癌症等重大疾病，平台将为会员办理退出本计划；\n5.5 会员可自愿向互帮互助基金平台申请退出本计划；\n5.6 平台正式受理会员退出申请后，会员资格将被冻结，在调查完毕后，平台将为会员办理退出本计划；\n5.7 丧失会员资格后，符合条件重新加入本计划的，静默等待期自加入时重新计算；\n5.8 已经获得过本计划互助的会员不得再次加入相同计划。\n\n\n第六条互助申请流程\n会员不幸罹患癌症时，互助申请流程如下：\n6.1 互助申请人（会员或其法定继承人，下同）在会员首次确诊癌症之日起15日内通过人工客服等方式通知本平台并提交互助申请表。会员故意或因重大过失未及时通知本平台，致使互助事件的性质、原因、损失程度等难以确定的，对于无法确定的部分不予互助；\n6.2 互助申请人在互帮互助基金平台受理申请后7日内按照互帮互助基金平台的要求提交各类互助事件证明材料。\n\n\n第七条互助款拨款流程\n7.1 互帮互助基金平台收齐互助事件证明材料后委托独立第三方评估机构或者具有相关专业知识的人员，对互助事件进行评估和鉴定，形成调查结论，有争议或疑难的事件，互帮互助基金平台专家进行审定；\n7.2 互助事件情况清晰的，审核时间为互助申请人完整提交材料后30个工作日内；情况特别复杂的为60个工作日内；另有约定的按约定内容执行；\n7.3 审定意见认为互助事件符合本计划规则的，互帮互助基金平台将进行公示，公示期为7天，在公示期间接受其他会员的质询；不符合本计划规则的，互帮互助基金平台将告知互助申请人；\n7.4 互助事件公示期满5个工作日内，会将互助金一次性划拨至申请人账户，并向本计划全体会员进行划款公示；\n7.5 若有会员在公示期间内有依据地对互助事件提出异议，互帮互助基金平台根据情况要求互助申请人解释说明或补充提交材料，并对互助事件进行再次审定。\n\n\n第八条申请互助所需材料\n会员不幸罹患癌症，需要提供的互助申请证明材料包括：\n8.1 会员及互助申请人的有效身份证件（见释义11.11）、亲属关系证明材料及会员本人亲笔签名的授权委托书；\n8.2 医院专科医生出具的病历，病理检验报告，血液检查报告及其他科学诊断报告，附有病理学检查结果的临床诊断证明文件；\n8.3 会员已支付医疗费的发票复印件或影印件；\n8.4 如果会员已向互帮互助基金平台书面申请互助金，但在实际划拨互助金前身故，互助金将划拨至其法定继承人，法定继承人应提供材料证明其资格；如果有多个法定继承人，应委托一人接收互助金并提供委托公证书；\n8.5 互帮互助基金平台认为必须提供的与互助事件性质、原因等有关的其他证明和资料；\n8.6 以上证明和资料不完整，或者需要进一步确定互助事件的性质、原因的，互帮互助基金平台将及时通知互助申请人补充提供有关证明和资料。\n\n\n第九条信息披露要求\n9.1 为确认互助事件真实性，会员同意互帮互助基金平台向其他会员公示互助申请人的真实身份，事件发生的过程和详细情况，披露申请互助所提供的相关材料；\n9.2 对于互帮互助基金平台公示的符合本计划规则的互助事件，其他会员可以咨询或合法调查。\n\n\n第十条其他重要事项\n10.1 互帮互助基金平台不对每次互助的互助金总额做出承诺；\n10.2 如果参与本互助计划的人数过多，互帮互助基金平台有权根据管理的需要，将本计划拆成若干个互助计划，已加入的会员将根据相应的规则自动转入对应的互助计划；\n10.3 会员或互助申请人如有伪造材料骗取互助金的行为，互帮互助基金平台将单方剥夺其会员资格且终生不得再加入互帮互助基金平台；如互帮互助基金平台已经为其发起互助且已划拨互助金，则互帮互助基金平台有权通过合法手段追回并将其退还给参与本次互助的会员；\n10.4 平台将根据实际运营需要调整或修改相关规则（包含但不限于公约、章程等），并将征求会员意见，包括但不限于调研、投票等，规则修改进行公示后即视为生效。会员有义务及时接收并了解相关规则变动的信息，如有疑问可以联系平台咨询；\n10.5 如会员不同意规则修订，可随时停止使用互帮互助基金平台的服务，退出计划并申请退还账户余额（平台赠送或奖励的余额除外）。但不返还以往已分摊的互助金。会员保留会员资格将视为对修改后规则的接受并同意接受规则各项条款的约束；\n10.6 会员负有自行登录互帮互助基金平台查看信息的义务，不能以未收到互帮互助基金平台的通知为由要求平台承担任何责任；\n10.7 互帮互助基金平台属于群体类平台，参与互助的会员个人之间除互助事件之外引发的任何纠纷互帮互助基金平台将不负责任；\n10.8 会员公然侮辱他人或者捏造事实诽谤他人或平台的，或者进行其他恶意攻击的，互帮互助基金平台有权不为该会员提供服务并有权追偿会员给平台造成的损失；\n10.9 平台属性为经营性企业，未来可能会因可持续发展的需要向会员收取合理的运营管理费。当前平台处于非盈利试运营阶段，所有经营成本由平台承担，试运营阶段暂定为期两年；\n10.10 本条款履行过程中，如会员有争议不能协商解决的，可以达成仲裁协议通过仲裁解决，也可依法直接向法院提起诉讼；\n10.11 因不可抗力、政府政策变化导致本条款无法执行时，本计划自行终止，会员账户余额（平台赠送或奖励的余额除外）将返还至会员，不返还以往已均摊的互助金；\n10.12 本计划规则的解释权归四川互帮互助基金会及互帮互助基金平台所有。\n\n第十一条释义\n11.1 周岁：指按有效身份证件中记载的出生日期计算的年龄，自出生之日起为零周岁，每经过一年增加一岁，不足一年的不计；\n11.2 医院：指中华人民共和国卫生部医院等级分类中的二级合格或者二级合格以上的医院，不包括主要作为康复、护理、疗养、戒酒、戒毒或者相类似的医疗机构；\n11.3 首次诊断时间：指首次实施病理组织学检查的方式诊断癌症的取材时间；\n11.4 癌症（恶性肿瘤）：指恶性细胞不受控制的进行性增长和扩散，浸润和破坏周围正常组织，可以经血管、淋巴管和体腔扩散转移到身体其它部位的疾病。经病理学检查结果明确诊断，临床诊断属于世界卫生组织《疾病和有关健康问题的国际统计分类》（ICD-10）的恶性肿瘤范畴。\n但下列疾病不包含在本规则约定的可互助的癌症范围：\n（1）原位癌及病理学描述为癌前病变的肿瘤；\n（2）相当于Binet分期方案A期程度的慢性淋巴细胞白血病；\n（3）相当于Ann Arbor分期方案I期程度的何杰金氏病；\n（4）皮肤癌（不包括恶性黑色素瘤及已发生转移的皮肤癌）；\n（5） TNM分期为T1N0M0期或者更轻分期的前列腺癌；\n（6）感染艾滋病病毒或者患艾滋病期间所患恶性肿瘤。\n11.5 低度恶性肿瘤:包含但不限于甲状腺乳头状癌、隆突性皮肤纤维肉瘤、卵巢性索间质肿瘤、骨巨细胞瘤，以及其他经医学专家认定属于预后较好、生存期长、治疗费用低的恶性肿瘤；\n11.6 重大疾病指：\n肿瘤（包括恶性肿瘤、脑部肿瘤、白血病，但已经确诊为良性息肉、囊肿、结节和赘生物且已治愈的除外）、病理学描述为癌前病变的肿瘤、心脑血管疾病、冠心病、心肌病、主动脉疾病、肝硬化，急/慢性肾炎、慢性阻塞性肺疾病、支气管哮喘（重度或重度以上）、糖尿病、癫痫、特定传染病（鼠疫、霍乱、病毒性肝炎、痢疾、艾滋病、梅毒、流行性出血病、狂犬病、炭疽、黑热病、疟疾、登革热、人感染高致病禽流感、传染性非典型肺炎、甲型H1N1流感、MERS和埃博拉出血热）、再生障碍性贫血、精神科疾病（含癫痫）、智力发育不全，先天性疾病或者遗传性疾病、智力发育不全以及身体残障（含严重3度烧伤）等；\n11.7 毒品：指中华人民共和国刑法规定的鸦片、海洛因、甲基苯丙胺（冰毒）、吗啡、大麻、可卡因以及国家规定管制的其他能够使人形成瘾癖的麻醉药品和精神药品，但不包括由医生开具并遵医嘱使用的用于治疗疾病但含有毒品成分的处方药品；\n11.8 遗传性疾病：指生殖细胞或受精卵的遗传物质（染色体和基因）发生突变或畸变所引起的疾病，通常具有由亲代传至后代的垂直传递的特征；\n11.9 先天性畸形、变形或染色体异常：先天性畸形、变形或染色体异常指会员出生时就具有的畸形、变形或染色体异常。先天性畸形、变形和染色体异常依照世界卫生组织《疾病和有关健康问题的国际统计分类》（ICD-10）确定；\n11.10 艾滋病病毒指人类免疫缺陷病毒，英文缩写为HIV。艾滋病指人类免疫缺陷病毒引起的获得性免疫缺陷综合征，英文缩写为AIDS；\n在人体血液或其他样本中检测到艾滋病病毒或其抗体呈阳性，没有出现临床症状或体征的，为感染艾滋病病毒；如果同时出现了明显临床症状或体征的，为患艾滋病；\n11.11 有效身份证件：指由中华人民共和国政府主管部门规定的能够证明其身份的证件，如：居民身份证、军官证、警官证、士兵证、户口簿以及中华人民共和国政府主管部门颁发或者认可的有效护照或者其他身份证明文件；\n11.12 专科医生：\n应当同时满足以下四项资格条件：\n1)具有有效的中华人民共和国《医师资格证书》；\n2)具有有效的中华人民共和国《医师执业证书》，并按期到相关部门登记注册；\n3)具有有效的中华人民共和国主治医师或主治医师以上职称的《医师职称证书》；\n4)在二级或二级以上医院的相应科室从事临床工作三年以上。\n11.13 本规则未释明的释义以《互帮互助基金会员公约》约定为准。"</string>
    <string name="plan">"\n【计划条款】\n\n全民抗癌计划条款\n第一条计划的宗旨\n\n四川省养老助老服务发展基金会通过互帮互助基金平台设立本互助计划，以自愿加入为前提。本着“爱出者爱返，福往者福来”的宗旨，用互联网的方式汇集点滴之力、互帮互助。\n\n第二条加入条件\n会员加入本计划须同时满足以下条件：\n2.1 年满51周岁（见释义11.1）至65周岁；\n2.2 加入本计划之时身体健康，未患有重大疾病（见释义11.6）且无重大疾病史；\n2.3 中华人民共和国公民（仅限中国大陆居民）；\n2.4 认同并承诺遵守《互帮互助基金会员公约》及本计划规则且符合《健康要求》。\n\n\n第三条计划内容\n3.1 会员加入本计划180天后（以加入当天0点开始计算）初次发生并被医院（见释义11.2）的专科医生（见释义11.12）首次诊断（见释义11.3）罹患癌症（见释义11.4），本计划项下的其他会员会为其发起互助；\n3.2 不同年龄段会员可获得不同的最高互助金额，具体如下：\n年龄（周岁,含周岁当年）	最高互助金额（人民币）\n60	10万元\n61及以上	3万元+自会员加入互助计划（少儿健康/中青年抗癌/中老年抗癌）之日起至确诊罹患本计划约定的疾病之日期间，本人均摊互助金总额的5倍；\n3.3 罹患低度恶性肿瘤（见释义11.5）的会员，51-60周岁可获得的最高互助金额为人民币5万元，61周岁（含）以上可获得的最高互助金额为人民币2万元；\n3.4 均摊标准：会员资格存续期间，若会员不幸罹患癌症，计划内的其他会员有义务进行均摊式互助。每人单次均摊上限为3元；\n3.5 互助均摊计算精确至分位。如产生超出当次互助总额的部分，计为互助结余，将用于后续发生的互助事件。\n\n\n 第四条不予互助的情形\n会员有下列情形之一或因下列情形之一导致会员罹患癌症的，其他会员没有义务提供互助：\n4.1 会员未获得或已丧失会员资格；\n4.2 会员在加入本计划时，或在互助事件调查过程提供虚假信息（虚假姓名，虚假联系方式，虚假年龄），刻意隐瞒事实或未履行如实告知义务；\n4.3 加入计划前曾经患过重大疾病（见释义11.6）；\n4.4 会员主动吸食或注射毒品（见释义11.7）；\n4.5 核爆炸、核辐射或核污染；\n4.6 会员感染艾滋病病毒（见释义11.10）或患艾滋病期间因疾病导致的恶性肿瘤；\n4.7 遗传性疾病（见释义11.8），先天性畸形、变形或染色体异常（见释义11.9）；\n4.8 在诊疗过程中发生的医疗事故；\n4.9 非法行为；\n4.10 在等待期内确诊的重大疾病；\n4.11 会员在提出申请前身故。\n\n\n第五条如何保持会员身份\n5.1 会员应持续充值保持会员资格。会员充值账户余额低于9元，平台将向会员发出预警。余额预警期间如发生互助事件，会员的余额将用于互助；\n5.2 会员账户余额小于1元时将暂时失去受助资格，须在15天内（含）充值，否则将自动退出计划；\n5.3 如会员有一次因为任何原因未能履行互助义务，将自动丧失本计划互助资格；\n5.4 会员已经获得互助或在等待期内已经确诊罹患癌症等重大疾病，平台将为会员办理退出本计划；\n5.5 会员可自愿向互帮互助基金平台申请退出本计划；\n5.6 平台正式受理会员退出申请后，会员资格将被冻结，在调查完毕后，平台将为会员办理退出本计划；\n5.7 丧失会员资格后，符合条件重新加入本计划的，等待期自加入时重新计算；\n5.8 已经获得过本计划互助的会员不得再次加入相同计划。\n\n\n第六条互助申请流程\n会员不幸罹患癌症时，互助申请流程如下：\n6.1 互助申请人（会员或其法定继承人，下同）在会员首次确诊癌症之日起15日内通过人工客服等方式通知本平台并提交互助申请表。会员故意或因重大过失未及时通知本平台，致使互助事件的性质、原因、损失程度等难以确定的，对于无法确定的部分不予互助；\n6.2 互助申请人在互帮互助基金平台受理申请后7日内按照互帮互助基金平台的要求提交各类互助事件证明材料。\n\n\n第七条互助款拨款流程\n7.1 互帮互助基金平台收齐互助事件证明材料后委托独立第三方评估机构或者具有相关专业知识的人员，对互助事件进行评估和鉴定，形成调查结论，有争议或疑难的事件，互帮互助基金平台专家进行审定；\n7.2 互助事件情况清晰的，审核时间为互助申请人完整提交材料后30个工作日内；情况特别复杂的为60个工作日内；另有约定的按约定内容执行；\n7.3 审定意见认为互助事件符合本计划规则的，互帮互助基金平台将进行公示，公示期为7天，在公示期间接受其他会员的质询；不符合本计划规则的，互帮互助基金平台将告知互助申请人；\n7.4 互助事件公示期满5个工作日内，会将互助金一次性划拨至申请人账户，并向本计划全体会员进行划款公示；\n7.5 若有会员在公示期间内有依据地对互助事件提出异议，互帮互助基金平台根据情况要求互助申请人解释说明或补充提交材料，并对互助事件进行再次审定。\n\n\n第八条申请互助所需材料\n会员不幸罹患癌症，需要提供的互助申请证明材料包括：\n8.1 会员及互助申请人的有效身份证件（见释义11.11）、亲属关系证明材料及会员本人亲笔签名的授权委托书；\n8.2 医院专科医生出具的病历，病理检验报告，血液检查报告及其他科学诊断报告，附有病理学检查结果的临床诊断证明文件；\n8.3 会员已支付医疗费的发票复印件；\n8.4 如果会员已向互帮互助基金平台书面申请互助金，但在实际划拨互助金前身故，互助金将划拨至其法定继承人，法定继承人应提供材料证明其资格；如果有多个法定继承人，应委托一人接收互助金并提供委托公证书；\n8.5 互帮互助基金平台认为必须提供的与互助事件性质、原因等有关的其他证明和资料；\n8.6 以上证明和资料不完整，或者需要进一步确定互助事件的性质、原因的，互帮互助基金平台将及时通知互助申请人补充提供有关证明和资料。\n\n\n第九条信息披露要求\n9.1 为确认互助事件真实性，会员同意互帮互助基金平台向其他会员公示互助申请人的真实身份，事件发生的过程和详细情况，披露申请互助所提供的相关材料；\n9.2 对于互帮互助基金平台公示的符合本计划规则的互助事件，其他会员可以咨询或合法调查。\n\n\n第十条其他重要事项\n10.1 互帮互助基金平台不对每次互助的互助金总额做出承诺；\n10.2 如果参与本互助计划的人数过多，互帮互助基金平台有权根据管理的需要，将本计划拆成若干个互助计划，已加入的会员将根据相应的规则自动转入对应的互助计划；\n10.3 会员或互助申请人如有伪造材料骗取互助金的行为，互帮互助基金平台将单方剥夺其会员资格且终生不得再加入互帮互助基金平台；如互帮互助基金平台已经为其发起互助且已划拨互助金，则互帮互助基金平台有权通过合法手段追回并将其退还给参与本次互助的会员；\n10.4 平台将根据实际运营需要调整或修改相关规则（包含但不限于公约、章程等），并将征求会员意见，包括但不限于调研、投票等，规则修改进行公示后即视为生效。会员有义务及时接收并了解相关规则变动的信息，如有疑问可以联系平台咨询；\n10.5 如会员不同意规则修订，可随时停止使用互帮互助基金平台的服务，退出计划并申请退还账户余额（平台赠送或奖励的余额除外）。但不返还以往已分摊的互助金。会员保留会员资格将视为对修改后规则的接受并同意接受规则各项条款的约束；\n10.6 会员负有自行登录互帮互助基金平台查看信息的义务，不能以未收到互帮互助基金平台的通知为由要求平台承担任何责任；\n10.7 互帮互助基金平台属于群体类平台，参与互助的会员个人之间除互助事件之外引发的任何纠纷互帮互助基金平台将不负责任；\n10.8 会员公然侮辱他人或者捏造事实诽谤他人或平台的，或者进行其他恶意攻击的，互帮互助基金平台有权不为该会员提供服务并有权追偿会员给平台造成的损失；\n10.9 平台属性为经营性企业，未来可能会因可持续发展的需要向会员收取合理的运营管理费。当前平台处于非盈利试运营阶段，所有经营成本由平台承担，试运营阶段暂定为期两年；\n10.10 本条款履行过程中，如会员有争议不能协商解决的，可以达成仲裁协议通过仲裁解决，也可依法直接向法院提起诉讼；\n10.11 因不可抗力、政府政策变化导致本条款无法执行时，本计划自行终止，会员账户余额（平台赠送或奖励的余额除外）将返还至会员，不返还以往已均摊的互助金；\n10.12 本计划规则的解释权归四川省养老助老服务发展基金会及互帮互助基金平台所有。\n\n\n第十一条释义\n11.1 周岁：指按有效身份证件中记载的出生日期计算的年龄，自出生之日起为零周岁，每经过一年增加一岁，不足一年的不计；\n11.2 医院：指中华人民共和国卫生部医院等级分类中的二级合格或者二级合格以上的医院，不包括主要作为康复、护理、疗养、戒酒、戒毒或者相类似的医疗机构；\n11.3 首次诊断时间：指首次实施病理组织学检查的方式诊断癌症的取材时间\n11.4 癌症（恶性肿瘤）：指恶性细胞不受控制的进行性增长和扩散，浸润和破坏周围正常组织，可以经血管、淋巴管和体腔扩散转移到身体其它部位的疾病。经病理学检查结果明确诊断，临床诊断属于世界卫生组织《疾病和有关健康问题的国际统计分类》（ICD-10）的恶性肿瘤范畴。\n但下列疾病不包含在本规则约定的可互助的癌症范围：\n（1）原位癌及病理学描述为癌前病变的肿瘤；\n（2）相当于Binet分期方案A期程度的慢性淋巴细胞白血病；\n（3）相当于Ann Arbor分期方案I期程度的何杰金氏病；\n（4）皮肤癌（不包括恶性黑色素瘤及已发生转移的皮肤癌）；\n（5） TNM分期为T1N0M0期或者更轻分期的前列腺癌；\n（6）感染艾滋病病毒或者患艾滋病期间所患恶性肿瘤。\n11.5 低度恶性肿瘤:包含但不限于甲状腺乳头状癌、隆突性皮肤纤维肉瘤、卵巢性索间质肿瘤、骨巨细胞瘤，以及其他经医学专家认定属于预后较好、生存期长、治疗费用低的恶性肿瘤；\n11.6 重大疾病指：\n肿瘤（包括恶性肿瘤、脑部肿瘤、白血病，但已经确诊为良性息肉、囊肿、结节和赘生物且已治愈的除外）、病理学描述为癌前病变的肿瘤、心脑血管疾病、冠心病、心肌病、主动脉疾病、肝硬化，急/慢性肾炎、慢性阻塞性肺疾病、支气管哮喘（重度或重度以上）、糖尿病、癫痫、特定传染病（鼠疫、霍乱、病毒性肝炎、痢疾、艾滋病、梅毒、流行性出血病、狂犬病、炭疽、黑热病、疟疾、登革热、人感染高致病禽流感、传染性非典型肺炎、甲型H1N1流感、MERS和埃博拉出血热）、再生障碍性贫血、精神科疾病（含癫痫）、智力发育不全，先天性疾病或者遗传性疾病、智力发育不全以及身体残障（含严重3度烧伤）等；\n11.7 毒品：指中华人民共和国刑法规定的鸦片、海洛因、甲基苯丙胺（冰毒）、吗啡、大麻、可卡因以及国家规定管制的其他能够使人形成瘾癖的麻醉药品和精神药品，但不包括由医生开具并遵医嘱使用的用于治疗疾病但含有毒品成分的处方药品；\n11.8 遗传性疾病：指生殖细胞或受精卵的遗传物质（染色体和基因）发生突变或畸变所引起的疾病，通常具有由亲代传至后代的垂直传递的特征；\n11.9 先天性畸形、变形或染色体异常：先天性畸形、变形或染色体异常指会员出生时就具有的畸形、变形或染色体异常。先天性畸形、变形和染色体异常依照世界卫生组织《疾病和有关健康问题的国际统计分类》（ICD-10）确定；\n11.10 艾滋病病毒指人类免疫缺陷病毒，英文缩写为HIV。艾滋病指人类免疫缺陷病毒引起的获得性免疫缺陷综合征，英文缩写为AIDS；\n在人体血液或其他样本中检测到艾滋病病毒或其抗体呈阳性，没有出现临床症状或体征的，为感染艾滋病病毒；如果同时出现了明显临床症状或体征的，为患艾滋病；\n11.11 有效身份证件：指由中华人民共和国政府主管部门规定的能够证明其身份的证件，如：居民身份证、军官证、警官证、士兵证、户口簿以及中华人民共和国政府主管部门颁发或者认可的有效护照或者其他身份证明文件；\n11.12 专科医生：\n应当同时满足以下四项资格条件：\n1)具有有效的中华人民共和国《医师资格证书》；\n2)具有有效的中华人民共和国《医师执业证书》，并按期到相关部门登记注册；\n3)具有有效的中华人民共和国主治医师或主治医师以上职称的《医师职称证书》；\n4)在二级或二级以上医院的相应科室从事临床工作三年以上。\n11.13 本规则未释明的释义以《互帮互助基金会员公约》约定为准。"</string>
    <string name="rule">"1、互帮互助基金平台会员每邀请1名新用户成功加入（完善信息），均可以获得5元奖励；\n2、邀请获得的奖励金可用于捐助，不可提现；\n3、被邀请人填写的手机号或微信账户若与任一曾经加入过互帮互助基金平台的会员相同，则不视其为首次加入，不给于相应奖励；\n4、若被邀请人关注后又取消关注，或加入计划后又退出该计划，则互帮互助基金平台将不发放奖励并有权收回已发放的奖励；\n5、若被发现有骗取奖励的行为，互帮互助基金平台有权取消、收回奖励金额，严重者并取消相关会员的会员资格；\n6、互帮互助基金平台保留对此活动的最终解释权。"</string>
    <string name="problem_1">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;1、什么是互帮互助基金互助平台？\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;互帮互助基金平台是一个真实可靠的互帮互助基金平台，在这里，一人患病，众人均摊，今天我为人人，明天人人为我，大家互帮互助\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2、互帮互助基金互助平台是保险吗？\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;互帮互助基金平台不是保险，而是会员之间互帮互助的公益行动。加入互帮互助基金平台后，当互助事件发生时，其他会员向符合互助条件的会员进行单向赠予。会员购买计划或者预存金额是向基金会的捐赠不是保险费，不能预期获得确定的风险保障回报。</string>
    <string name="problem_2">1、若遇不幸怎么申请互助？\n直接拨打我们的服务电话028-96552申请互助金。\n\n具体流程如下：\n(1)我们的工作人员了解并登记您的申请；\n(2)互帮互助基金平台委托第三方专业公估机构核实事件的真实性；\n(3)互帮互助基金平台对求助事件进行全平台公示；
\n(4)若公示无异议，互帮互助基金平台将互助金划拨至申请人的就医医院的对公账户，用于治疗。
申请互助金的依据，以公众号或APP“我的-我的互助计划凭证”中已加入计划的电子凭证编码为准。
\n\n2、什么是静默期？\n为了保证绝大多数会员的权益，并尽可能把每个会员的互助支出降到最低，我们不允许有人带病加入计划。
\n\n设置静默等待期是为了保证每个会员都是以健康的状态加入到互帮互助计划中。
\n\n3、如何捐助？\n每个加入互帮互助计划的会员都有一个爱心捐助账户，您可以把零花钱存入这个爱心账户，当我们的某位互助会员不幸患癌需要帮助时，所有互助会员均可对其捐助，帮助其渡过难关。而互帮互助基金平台本着众人拾柴火焰高的精神，从您加入计划时的爱心捐赠中扣除一份所有会员的均摊费用用于帮助患癌的会员。</string>
    <string name="problem_3">我们参加互助的资金安全吗？
\n(1)会员购买计划和账户余额视为向互帮互助基金平台的个人自愿捐赠，当发生互助事件时才会扣除相应金额，用以帮助其他患癌的会员。
\n(2)我们只会扣除您在互帮互助基金平台的账户余额，无法动用您微信钱包或个人银行账户中的资金，这点请您无须担心。
\n\n互助事件是真实的吗？
\n(1)互助事件由第三方权威公估机构核实，专业调查保证事件真实。
\n(2)互助事件全平台公示，公示期间所有会员均可提出异议，全员参与监督</string>
    <string name="problem_4">1、40周岁加入哪个计划？加入后延续多久？
\n所有中国公民且无癌者均可申请加入互帮互助基金平台发起的抗癌计划。
\n互帮互助基金平台的全民抗癌计划没有加入年龄的限制。
\n加入后，只要定时参与互助行动，自愿无偿捐赠平台上需要帮助的会员，那么就可以永远享有互助资格。
\n\n2、我可以帮其他人加入吗？
\n可以的。
\n加入互帮互助基金平台时，您可以通过公众号或者APP添加一个或多个自己的家庭成员，填写该成员的姓名、手机、身份证号登信息，代缴捐赠即可成为平台会员。
</string>
    <string name="rule_1">&#160;&#160;&#160;所有恶性肿瘤（癌症），但下列疾病不可互助：\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(1)原位癌及病理学描述为癌前病变的肿瘤；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(2)相当于Binet分期方案A期程度的慢性淋巴细胞白血病；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(3)相当于Ann Arbor分期方案I期程度的何杰金氏病；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(4)皮肤癌（不包括恶性黑色素瘤及已发生转移的皮肤癌）；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(5)TNM分期为T1N0M0期或者更轻分期的前列腺癌；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(6)感染艾滋病病毒或者患艾滋病期间所患恶性肿瘤。\n</string>
    <string name="rule_2">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;1、成为互助会员，加入本计划180天后（以加入第二天0点开始计算）初次发生并被医院的专业医生首次诊断罹患癌症，基金会和本计划项下的其他互助会员会为其发起救助；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2、基金会对患癌会员的实际情况进行调研和审核并公示给所有会员，根据患癌会员的实际诊治情况和家庭困难程度给予不同程度的救助；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;3、互助会员资格存续期间，若有互助会员不幸罹患癌症，平台内的其他会员有义务进行定向捐助；\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;4、互助标准：每人单次捐助上限为3元，次数不限。\n</string>
    <string name="rule_3">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;如有互助会员不幸患癌，其他会员可以捐助，同时平台会拨付会员所需救助金，拨付原则是按照会员的申请救助和实际情况核定，每个互助事件单次捐助不超过3元。\n会员总数&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;均摊金额&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;互助金\n5万人&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;2.0元&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10万元\n10万人&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;1.0元&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10万元\n100万人&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;0.1元&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;10万元\n\n说明：\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(1)如上表，互帮互助基金平台上会员数量越多。单次捐助金额较低就可以帮助到患癌会员。
\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(2)会员爱心账户内额度归本人支配，只能用于对公示内的患癌会员进行定向捐赠，不能提现和转赠\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;(3)每年约300元的捐赠费用是互帮互助基金平台运营团队基于历史数据进行的预估。随着空气质量、食品安全等影响国民健康等因素的变化，癌症的并发率可能会变得更高，相应的年度捐赠数额可能也会有所提升。\n</string>
    <string name="rule_4">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;为保证互帮互助基金平台会员及时获得互助金，每位会员需通过计划的形式向基金会进行自愿捐助获得受助的权益。</string>
    <string name="rule_5">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;设置静默等待期的目的是为了防止已患癌症的人加入，即常说的逆选择，在静默等待期内，若患癌症不可以申请互助金，但须履行捐助义务，也可以向平台发起求助申请，加入其他救助计划。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;静默等待期之后，会员若不幸患癌，本平台和其他互助会员方可为其发起互助捐助。\n</string>
    <string name="betting_rule">1、游戏规则：话题分为两方观点，两个答案任选其一，以押注人数决胜负。\n\n2、押注规则：选择你认为少数派的一方，押中少数方获胜，获胜方瓜分另一方的押注，胜方按照每人所押注数分配奖励，多押多得。\n\n3、活动时间：每天00：00—20:00为一局，每晚20:00谜底揭晓，当期游戏截止时间为19:50，获胜一方的奖励在5分钟内到账。\n</string>
    <string name="foundation_text_1">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;四川省养老助老服务发展基金会是由四川助老之家健康产业有限公司发起，在四川省民政厅登记注册的地方性公募基金会，业务主管单位为四川省民政厅。</string>
    <string name="foundation_text_2">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;平台宗旨：“为国家社会分忧，替天下儿女尽孝”，通过公益基金的募集和使用，发动社会力量，推动养老社会公益事业的发展。</string>
</resources>
